真正嘅流水抗爭 係連集會地點都冇

當大家都知 裝修嘅一定係中資
大家自然會知集會會係邊

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

對家都知